太子站對出，動物領養協會？

究竟呢間係乜嘢領養協會？今日天氣咁凍由d動物擺喺張枱度。但三隻都係瞓晒覺郁都唔郁？
求解答！佢想知道呢間野好定壞
如果係呃人錢可以點？
好想幫手。
如果有誤會，請見諒🙏🏻

太子站對出係旺角警署

之前喺銅鑼灣地鐵站出面見過類似
大慨都係叫捐錢
但係幫咩機構同為咩就無留意

同叫阿婆係街到揹住個箱籌錢一樣仆街
咪撚捐比呢啲仆街機構